水晶迷=Metallica 高速啤機=Slayer

香港另外個big2係邊隊